北角站堆滿人無人出聲

唔好放棄

香港人 加油

坐係地下休息一下啦

已經出咗閘去KFC早餐，巴打們可來北角KFC搵我，一睇就知我係連登仔

肚餓添

喚醒港人
激勵港人

一齊食

光復香港
時代革命

搵下你先

今早好波